叫個中學生寫一二既英文佢竟然咁寫.....

One too

Ha ha

hehe haha

run too free

They know how to go to school by bus.

run too 低頭run too